有咩 係改左名 你都照叫返舊嗰個名？eg寵物小精靈

新北江
銀座
頌富商場

叮噹

火車！

西田

火車站

地鐵
喜帖街
chip 之堡

鳴人

中華民國
中華人民共和國

劉淑儀 鄭月娥

你真係尊敬佢地

武漢肺炎

維珍尼亞 杜拜 西敏

not 弗吉尼亞 迪拜 威斯敏斯特
新聞成日都講迪拜做乜撚..

2019新型冠狀病毒病
武漢肺炎

紐西蘭

咁叫先係唔尊重 好似係

死撚咗老公 唔通仲叫佢葉劉？

我知我指唔叫柒婆仆街777臭閪